尋日掛中國旗嘅紅的其中一部

來源:facebook

最後個句寫咩

身在曹營心在（漢？）

身在曹營心在漢

哇屌！好撚型！！！

好撚爆喎
比人逼?
啲乜尻的士總會?

叻仔
食兩家茶飯

可能車主話要掛？
利申：9up

真．收錢做野

呢個好笑